csl 3月尾到尾 (轉台/續約)

3月23完約，家庭plan有3個號碼，考慮緊分單/家庭 4.5G plan，每個號碼6GB up 用量，可連兩部256GB iphone 8 plus

請出招

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie

Csl 限量優惠⚡️⚡️

真4.5g/最高速600m/可分享數據
6gb+2gb=$210
$238 無限！！
公務員可享有額外回贈

另有香港寬頻毀約計劃（全張月費幫你埋單）

家庭計劃4張sim 卡無限任用$570
（平均每張卡$142）

如要查詢其他plan（如長者或學生plan）請直接聯絡我
Whatsapp 6194-1342
Telegram